200K樓下想出部車

有咩好 煩左好耐 完全唔識車
利申 P牌

新定二手 牌子都唔拘

比多小小 mazdaz 3

mazda3

p 仔就1500cc 或以下啦，爬下文已好多推介

新車 Mazda 3
減價貨尾日產 Qashqai 都唔錯

Maxus 大陸貨van

同埋你乜都唔識就買新車穩陣
二手車太多貴野

我都驚二手俾人恰

Jazz

係鬼野

搵人上架睇
買車緊係買部好力 型架啦，mazda 3呢d薯到仆街

廿萬樓下好力新車我淨係諗到 Kia Soul Turbo

Vw polo都得

jazz rs

Polo 1.4 應該會俾 Soul Turbo 放星
Polo GTI 另計

做下MK出部FD兩 玩下

FD2

好睇你追咩？ 慳油. 飛. 代步

樓主P牌出唔出到保?

叫爸爸
我P都出左11代掃把

比多少少gtr r35